6 iOS 11 Features Apple Copied from Samsung!

Notification Center 個個真係笑死人

咁大分別都叫抄

好野唔怕抄

後半勉強左啲喎